早晨呀靚女

食左野未

關你撚事咩死毒撚 留係屋企打飛機啦

關你撚事咩 死狗公

Haha

收聲啦屌你老母

豬西

我想含你條撚

死厹